自從南亞村拆左，深水埗即刻冇晒生氣...

以前有南亞村成個區都好熱鬧，又有特色
好似日本白川鄉咁

而家成區死氣沉沉，當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

南昌一號 匯璽都入緊伙

竟然拆到

搬咗位喇 屌你有無做足功課架

搬左去邊？

總之要保護堆新樓

上亞厘畢道

搬去你樓下囉仆街

政府應該賠返個匯璽單位俾南亞弟兄做補償
人地間屋起得咁辛苦

好懷念

Me too
我識好多南亞人都好 nice

唔好離開